Foram definidos alguns modelos de sequência para as operações mais comuns da aplicação a desenvolver, sendo as ações as seguintes:


\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[height=9cm]{Figures/SMCriarConta.jpg}
\vspace*{2mm}
\caption{Representação sequencial do conjunto de passos necessários para realizar a ação de criar conta.}
Caso os dados inseridos sejam inválidos, é necessário reinseri-los.
\end{figure}

\newpage

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[height=9cm]{Figures/SMAdquirirJogos.jpg}
\vspace*{2mm}
\caption{Representação sequencial do conjunto de passos necessários para realizar a ação de adquirir um jogo.}
Caso o jogo ainda não se encontre presente na plataforma, serão sugeridas alternativas ao utilizador. Caso a máquina não tenha as especificações necessárias para executar o jogo, o utilizador é avisado.
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[height=9cm]{Figures/SMSubscreverServicos.jpg}
\vspace*{2mm}
\caption{Representação sequencial do conjunto de passos necessários para realizar a ação de subscrever um serviço de \textit{streaming}.}
Caso o jogo ainda não se encontre presente na plataforma, serão sugeridas alternativas ao utilizador.
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[height=9cm]{Figures/SMJogar.jpg}
\vspace*{2mm}
\caption{Representação sequencial do conjunto de passos necessários para realizar a ação de executar um jogo.}
Há a possibilidade de filtrar o jogo caso não seja apresentado imediatamente.
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[height=9cm]{Figures/SMAssistirFilmeOuSerie.jpg}
\vspace*{2mm}
\caption{Representação sequencial do conjunto de passos necessários para realizar a ação de assistir a um filme/série pela primeira vez.}
Posteriormente, esse filme/série pode ser adicionado à livraria da \textit{dashboard}.
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[height=9cm]{Figures/SMContactarSuporte.jpg}
\vspace*{2mm}
\caption{Representação sequencial do conjunto de passos necessários para realizar a ação de enviar uma mensagem a uma determinada empresa participante na nossa plataforma.}
Ainda a ser definida a possível solução para o caso do motivo do contacto não estar presente na plataforma.
\end{figure}